[LIVE] 李婉華直播傾 嘉賓：黃秋生

真人同黃秋生傾過計

條友現實都同托海老豆差唔多

李婉華KEEP得好好

美魔女

仲靚過80年代後生好靚，但老左好樣衰果班女明星

睇落覺得華好想俾秋生食

李宛華好撚正
想屌

J 住先